http://swrobots.herokuapp.com/
Если отказывается грузить скрипты, то в адресной строке(справа) нажимаем кнопку разрешить.

Должно быть поле для ввода адреса сайта
Вводим в это поле адрес - и скрипт выполняет следующие проверки
 
1. Наличие на сайте файла robots.txt
2. Код ответа сервера файла robots.txt
3. Вес robots.txt
4. Наличие директивы Host в файле robots.txt
и т.д.
 
По результатом проверок должна выводиться вот такая таблица (файл приложил)
В таблице выводится только 1 состояние
Или ОК
Или ОШИБКА
 
Полный список проверок для тестового задания и вид таблицы - всё в файле.

https://docs.google.com/spreadsheets/d/1DORcPq79Q0LpzkwYlfxoJ-sGMXT8DaDe2GWemtVyC5c/edit?usp=sharing